想買mon打ps4求推介

想買個mon，用黎打ps4 pro
遲啲會拔埋電腦，有無推介
想要25到27吋左右，筆直4000蚊

標準答案2718H

cf591

平時無睇開mon 點解係標準答應？
性價比最高最多人用？

曲面好似要夠呎吋先有用？

27吋或以上曲面觀感會好D